去政府醫院睇骨科大概要等幾耐?

求巴打解答 我就黎比骨傷折磨死

睇你邊區 不過至少都要排半年先到

試過甩底重新排要兩年。

唔係掛 咁耐

其實都會睇你情況算唔算嚴重，如果係嚴重的話會轉介去其他醫院，快好多。

去私家啦，有撚排你等

之前排過 一年左右

咩位？ stress fracture 定 bone fracture都有分別
如果係痛到移動唔到又急性既話睇a and e啦